  Начиная с третьего урока я освоился в модулях. Создавал программу в одном файле, и экспортировал её в другой.
Так же добавил к этому временную задержку (SetTimeout)

  Урок четвёртый был посвящён обработчику событий, но я так и не смог освоить его. Хотел добавить этот обработчик в самое начало ( чтобы когда ты запустил первый файл,
тебя сразу перебросило на готовый более менее индивидуальный код)

 Начиная с 6го урока я учился делать сайт. Формочки, шрифт, цвет... Однако почему то у меня не получилось переместить всё это в центр. 
Не знаю где ошибка.
________________________________________________________________________________

Итог: Вроде как я разобрался что к чему: 
Для каждой страницы есть свой отдельный файл (About.ejs,Home.ejs и тд), в котором прописывается код, для вывода инфы на эту страницу.
Каждый такой файл мы должны подключить к основному рабочему файлу с помощью ?Функции? app.get, где app - это переменная, к которой подключена библиотека "Express".
Если честно я уже потерялся и забыл как устраивать новигацию на сайте, однако точно помню, что это не сложно.
Формочки нас рисовать не научили. Да это нам и не нужно. Можно позаимствовать уже готовые.
____________________________________________________
Надеюсь в дальнейшем, на практике наберусь опыта и буду разбираться в проделанной работе ( Которая кажется сложной ) как в своих пяти пальцах.

